睇緊tvb台慶，發覺tvb今年真係好有心做

唔好再睇其他垃圾台啦，tvb加油

唔上連登都唔記得佢台慶